有無人教我揸車

車應該點揸？點先叫揸得好？

不如你講下你覺得自己揸車有咩問題

首先睇野會越來越慢

其實你越黎越快

有車牌未

頭先 比油 拉手制 架車甩一甩 咁咪飄移lo

好燥，成日比的士推，篤油，硬cut，下刪一萬字利申P牌

p牌

如果我越睇越快？

你都係剪爛個牌做乘客算啦，無謂累人累己

駕駛態度=做人態度，你諗下可以點改

剪爛照揸OK?

Ching有無玩車，去食下糖水教下我？

揸車派信郵差一名，教就唔敢，你揸車要有manner, 堅係要修心先，心唔好急，有時讓下人可能仲著數

快d甩p
好多人恰鳩p牌仔

打燈一定讓 唔打燈就想cut就一定篤

垃圾 唔識渣車就坐的士啦

有機會想跟你學野

邊個咁醒目諗P牌岀黎？

你好姐，唔代表其他都係咁㗎

我中意揸吹咩

收$

屌你老母收皮啦 p牌仔

唔好再害人啦

幾錢個鐘？